口口聲聲話想係返埋一齊

話會改 認哂死狗咁
枉我一直都信你每一句既whatsapp
但其實根本上就係滿口謊言 一直溝緊其他女
我已經唔理你嫁啦 你係我生命入面就黎消失哂嫁喇 但你又搵返我
拜託你唔好再攪我啦 我真係好攰 唔想再次心痛 我好辛苦

ok

無你咁好氣

各位大佬 唔好咁
求屌醒

女人都係賤 咁你依家想點吖？

搵返你你就要理佢？
咁之前唔理佢黎把撚呀？
自己等緊人搵你咪認囉

我係絲呀
D男人賤

Block 咗佢

對唔住 我信錯左佢d「甜言蜜語」

女人都係

咪撚心軟

臭雞

做人決絕啲
好馬不吃回頭草
為佢搞到自己咁何必呢

屌你 唔撚係講笑呀而家

每次都係我衰心軟

未學識決絕

遲啲就知依家係啱 忍下啦

之前衰乜
今次應該都會軟

睇死又係仆返埋去

我今次好硬

我都係咁諗呀

唔撚會！！！！！

唔好搞咁多野了
你轉頭又仆返去

一定唔會！！！
人生好有意義

有鳩？

係先算

做咩睇死我

你情我願

落大雨

好好天

求神拜佛聽日唔好落雨

去邊

唔講你知

淋病

屌你老母

岩呀

賤Han

我遇到啦

唔好屌我老母 屌我啦

你不如搵返我呀

睇你講野好似正常返
唔屌了

見到呢句野 嚇死我喇
但係..我唔搵喇

我而家成個癲婆咁 你竟然話我正常

唔好理佢過返把就正常la
之後大能把囝囝媾

一邊話辛苦一邊繼續
扮瞓嘅人永遠叫唔醒

我都想好似你咁

唔想喇 做死一世老姑婆